十幾架豬籠去緊沙田方向

鄰居

推

多撚到
做乜鳩

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

推，唔止十幾架

屌你老母死黑警想點

可能入中大 大家幫手推

係邊到

唔止十架